<form>

	<p>
		<span color="header" font="header">SEPA-Überweisung bearbeiten</span>
	</p>

	<p>
		<b>Hinweis:</b> Wenn Ihr Konto nicht in der Auswahl erscheint, dann besitzt es
		noch keine IBAN/BIC. Öffnen Sie hierzu die Konto-Eigenschaften und geben
		Sie dort die beiden Werte ein. Anschließend wird das Konto in der
		Auswahlliste erscheinen. 
	</p>
	
  <p>
    <b>Tipp:</b> Aktivieren Sie <b>bankseitige SEPA-Terminüberweisung</b>, um den
    Auftrag sofort an die Bank zu senden. Er wird dann erst zum angegebenen
    Fälligkeitsdatum von der Bank ausgeführt.
  </p>
  
</form>
